耶穌開左IG啦

係2020年再翻黎嘅耶穌開左ig啦。一齊follow耶穌嘅ig啦。佢都係最近先來到現世，對現世嘅認識唔深，大家一齊幫下佢啦。

mug 9?

好尷尬

大佬呀 你唔怕羞果下勁

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多
即刻搏咀

嘩，大哥你唔面紅個下好嘢